假如香港成功獨立改革警隊，輪到土共上街我地要點應對

獨立政府要點應對？

練定sir sir this way

有冇諗過？總要面對，好似國民黨咁剿共匪？

送土共上海牙法庭庭

告戰爭罪行

到時佢地嘅民意就唔係咁多啦，
我地成功一定限大陸人落嚟。

如果班共狗好似我地咁和非呢？鎮壓？講真，到我地上台執政，佢地實乜9都反，有機會重現67暴動

咁落咗嚟嘅共狗呢？為數唔少架其實

睇撐警集會就知咩料啦

你會唔會諗得太遠...未有女朋友就諗定個孫讀邊間大學?

眼光遠大啲得唔得

仲洗問？實彈啦，難得自動送上門，挑戰下人類歷史鎮壓可以幾快嘛

問題係你D眼光並唔係遠大"啲"呢...番返黎現實好唔好? 獨立調查委員會, 雙普選...全部都十劃都未有一撇, 不如先諗下聽日元朗D老婆餅先啦.